有無人5月想行Ebc加Island peak

自己一條友
機票已買
點都去
想睇下有無人join, share cost

Pushhh

邊個日子?

20/5-3/6

有冇行程/TOUR DETAIL?

Day 1
Arrival in Kathmandu (1,345m/4,413 ft)
Day 2
Fly from Kathmandu to Lukla (2,800m/9,186 ft). Trek to Phakding (2,610m/8,563 ft)
Day 3
Trek from Phakding to Namche Bazar (3,440m/11,286 ft)
Day 4
Namche Bazaar acclimatization day
Day 5
Trek from Namche Bazaar to Deboche (3,800m / 12,467ft)
Day 6
Trek from Deboche to Dingboche (4,350m/14,272 ft)
Day 7
Dingboche acclimatization day
Day 8
Trek from Dingboche to Chukhung (4,710m/15,453 ft),
Day 9
Trek from Chukkung to Imja Tse (Island Peak) Base Camp (5,240m/17,192 ft)
Day 10
Ascend to Imja Tse (6,189m/20,305 ft) and back to Imja Tse Base Camp
Day 11
Trek from Imja Tse Base Camp to Tengboche (3,860m/12,664 ft)
Day 12
Trek from Tengboche to Monzo (2,825m/9,268 ft)
Day 13
Trek from Monzo to Lukla (2,800m/9,186 ft)
Day 14
Fly from Lukla to Kathmandu (1,345m/4,413 ft)
Day 15
Free Day in Kathmandu
Day 16
departure from Nepal

想問巴打洗費大約幾多